黃世澤：John Bolton新書確認35+有用 焦土派應該當共匪處理！

美國朝野係非常睇重選舉既民意表態作用
佢要見到你既民意
佢先放心做野

美國係環見到香港人抗爭的決心先會繼續出力幫我地。就算明知35+好難，大量候選人會被DQ。我地都要做落去，一定要試哂所有方法去救香港。

美國🇺🇸只會睇支持香港人的總票數
不會計校有否35+

五大訢求 缺一不可

美國知唔撚知有dq 有種票呢樣野

請支持梁耀忠

民意代表既投票紀錄

用行動（逼中共大規模DQ）話畀美國知

李怡：民主派不可簽署要求擁護國安法的確認書，會給予國際社會錯誤訊息，就是民主派接受國安法

知 所以世染係鳩up 唔明點解到左2020都仲有人貼佢d野出黎

世柒

做撚左先算啦屌
區議會個時個個咪又係好撚悲觀
最後咪又係贏到比預期中仲要好
肯唔肯定得唔撚知,但做就做撚左先

所以先比侵踢走

不要說35+ 做目標
我地係要美國見到既民意公投

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

點會唔知 你估美國係傻仔咩

唔 DQ 點顯示非法政權跨兩制執法

區選又唔夠代表性喇？叫人當立會比例代表制+功能組別下嘅結果做民意指標係咩玩法